## ALPHABET

`dict` `topological sort` `dfs` `set` `zip` `interview` `enum`

### Условие

Дан набор слов на незнакомом языке, отсортированный в лексикографическом порядке, свойственном этому языку.
Слова состоят из некоторых символов. Символы могут быть упорядочены непривычным образом для глаза. 
Нужно восстановить алфавитный порядок для символов этого языка.

Стоит отметить, что алфавит может определяться неодозначно, например для `['aba', 'aac']` алфавитом может являться:
`['b', 'a', 'c']`, `['b', 'c', 'a']`, `['c', 'b', 'a']`.

Нужно написать две функции:
* `build_graph` - строит граф согласно частичному порядку на буквах
Не забудьте буквы, про относительное расположение которых нет данных. Попробуйте использовать `zip` для сравнения слов.
* `extract_alphabet` - извлекает алфавит из графа, который согласован со словами.
* Обход графа стоит сделать итеративно
* Если будете использовать раскраску, то стоит дать имена статусам. Если не испугает слово `class`, то можете попробовать воспользоваться `enum`

```python
class Status(enum.Enum):
    NEW = 0
    EXTRACTED = 1
    FINISHED = 2
```

### Подводные камни

Например, для `["ac", "ab", "ba", "bc"]` граф выглядит так:
```
a -> -> b
 \_ c _/
```

Правильный алфавит `["a", "c", "b"]`
Если пойти `dfs` по ветке `"a" -> "b"`, и в этом порядке перечислять вершины, то это будет неправильно.
Надо вначале обработать `"b"`, потом `"c"`, а потом только `"a"`.

### Пример

```python
>>> build_graph(["ab", "aa"])
{"b": ["a"], "a": []}
>>> extract_alphabet({"b": ["a"], "a": []})
["b", "a"]
```

### Про задачу

Это одна из задач, которая просто формулируется, и ее у нас спрашивают на интервью. И треть не решает :(

Где обычно лажают:
* не могут привести от неформального описания к графу
* не могут обойти граф
* забывают буквы, которые не задают порядок

Обычно говорят, что это задачка на [Топологическую сортировку](https://ru.wikipedia.org/wiki/Топологическая_сортировка).

Сейчас она в группе hard, потому что вы еще не проходили этот алгоритм, и вам придется с ним разобраться.
"Топологическая сортировка" - звучит стремно, но на самом деле это "yet another обход графа" в глубину.

Эта сортировка также пригодится вам для решение 2го домашнего задания.
